青衣城有狗車

文宣小心

係二期門口近巴士站

係邊個位

相?

趕唔切，巴士站位
我上巴士睇到

影唔切

連儂牆巴絲小心
Push

Push

我都見到籠車駛入青衣城

癲狗入夜仲想咬人

幫手推
快 d呀

如果唔係我上左車，我一定叫手足走

今日拉得唔算多人 應該未夠quota 小心鳩拉

Quota umlimited

Push
唔想文宣有事
你哋一個都不能少